屈完美國到英國！中國媒體造謠，話英國政府故意讓幾千萬國民染病

造謠中傷英國

中共輿論機器啟動了。

英國政府的確講過，話最終可能幾千萬人染病，呢D係專家推測結果，英國咁樣講，都係希望警惕公眾注意防護。
但中國媒體扭曲成，英國政府打算讓幾千萬人染病，然後獲得抗體。
現在中國宣傳策略係，講到外國係人間煉獄、政府殘害人民，好顯得中國抗疫成功。

日落國咁忠心咁奶都中槍

有冇咁誇張作新聞作到咁如果係真新聞英國佬真係玩自殺

好想系統性幫佢地出英文版送俾鬼佬欣賞下個世界出咗個乜野魔鬼

面對五毛人海戰術
歐美人未必有香港台灣人咁強抵抗力

加油
作多d
睇你點死

奶到咁盡都不能倖免

支狗真心勁（戇鳩）

支那繼續作 睇下最後邊個仲信你

玩火

pish

哇屌

nuke china未

高峰的快感：我好享受日日鬥快留言搶頭香同呃like

幫手翻譯輸出！

翻譯俾英國睇

#CoronavirusPandemic
#WuhanCoronavirus
#CCPChina need to apologize to the whole world！

BJ唔知有乜感受

作到咁唔係都信呀嘛

原本諗住出TWEET比英國議員，但搵唔到原LINK
係咪fake news，唔想盲蹤蹤就咁spread

中間個廣告係攞景定贈興

本來仲驚緊全球繼續奶共，而家唔驚lu

正確態度

今次係真，冇屈英國

Coronavirus: 60% of UK population need to become infected so country can build 'herd immunity', government's chief scientist says

麻煩OP pin 上面單新聞...

其實係咪即係袁國勇講果樣野？
袁國勇話要70%添

同北韓國內宣傳一樣：北韓全世界最好住，其他國家政府自私自利，人民水深火熱

幫佢火上加油啦

發大佢

勁

無屈，你見佢地個政府真係咩都無做，倫敦而家應該超級爆緊，唔test，有病就返屋企休息。佢地真係以為可以好似處理流感咁樣。 倫敦同紐約都死緊。

啱啱睇完大公報，內容爽屎了，全部都係反西方

(屋企藍絲買嚟睇)

啱啦 有咁誇得咁誇

其實造謠係咪蝗語？
不嬲講開謠傳

支狗好嘈，可唔可以安靜下

push

"Our aim is to try and reduce the peak, broaden the peak, not suppress it completely; also, because the vast majority of people get a mild illness, to build up some kind of herd immunity so more people are immune to this disease and we reduce the transmission, at the same time we protect those who are most vulnerable to it.

所以我一直都話外國仲做得差過中國
都講左個病好翻會翻發，你仲話整抗體做乜尻

加速主義 唯一出路

比佢感受香港人被中共屈，自己創造歷史。
世界醒吧，一起對抗造謠

黑記

一定要幫佢推呢啲post

「5G我都應承咗你仲想點？」

屈美國都了解到, 但連英國都屈做乜鳩, 周圍辣火頭又搞到自己冇曬公信力, 到時美國屈唔成仲得罪曬全世界

平心而論，一個泱泱大國要做到咁去建立國族自尊其實真係好撚樣衰

中國係咪好想打仗

有無巴打解讀呢篇野
英文差驚會錯意

幫手呀

睇左第一段就係英國政府想所有國民都瀨一次野，令所有人都有抗體，因為佢地覺得e個武漢肺炎會變成其他流行病咁每年都會有

呢個似會係中國政府做得出多d

原創

講錯係60％

推

所以一個肺炎真係令到我大開眼界。
平時睇落好好既國家係某d方面仲衰撚過中國

我都係咁睇到，
推俾巴打睇到唔好炒車

其實講得無錯 英國做緊嘅野嘅後果真係咁

鏡報係咪話唔會停課？

好老實講，唔止英國，日本都係做緊同一樣野
上個月已經係叫人有病返屋企，就黎死先入醫院，唔好加重醫療負擔
而慘在係好多人同意，講係咁架啦，冇辦法

英國政府仲未肯定會實施呢個政策，唔好亂幫人傳...

又唔係講到咁衰嘅 只係日落省覺得都冇疫苗 咁不如中一次拎抗體
同埋唔係全部 只係60%人口姐 （雖然都好多）

我懷擬自己有中招, 前日頭痛同發燒跟住有啲喉嚨痛
你見依家咁多名人中招都代表通街都係武肺, 連最fit嘅運動員都避唔到
但幸好嘅就係我地比較後生, 中咗都未必死得, 廢老就另計啦

2010年3月27日前蘇聯KGB情報員列別傑夫（Alexander Lebedev）旗下公司獨立印刷有限公司（IPL），以象徵性的1英鎊買下英國《獨立報》及《周日獨立報》。

2016年2月12日，獨立報在官網發表聲明，其最後一刊印刷版將在同年3月26日發行，之後獨立報將轉為純線上新聞網站，不再發行實體版，獨立報將被賣給约翰斯顿出版社（Johnston Press），並將裁員一部份員工.

我覺得「故意」呢個字眼有啲問題，scientists advise政府咁做就話政府「故意」令啲人受感染

中左完全唔奇。特別如果你響倫敦或紐約。基本上你當自己有咁樣去處理就得。

睇嚟支耶真係好唔掂
不斷挑釁其他國家
想逼鳩人起兵等佢地有籍口咁敗走？

屌，支持中國呀我今次

唔止獨立報，每日郵報岩岩都報道左
fact checked

袁國勇定何柏良都講過，中國肺炎會變成每年流行，直至大部分香港人有抗體先會停止。
其實同英國專家係一樣意思。
但唔代表袁國勇故意要香港人感染wor

無奈同刻意係好撚遠

彭博社都有報道

袁國勇：七成人有抗體 疫情始紓緩 現僅0.1％免疫 防護中心稱「持久戰」

但唔可以話「袁國勇故意讓七成香港人感染」

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

支那自己明明係呢個立場，由得啲國民死

翻譯去Twitter

睇下tvb就知 tvb都去唔到澳門採訪 你就明啦

我都有收到呢個，
但好似係英國邊間媒體帶起先
點都好英國政府唔重視係真，到依家仲未停課
國內field trip照去
英國人仲係覺得戴口罩冇用，好小事

支持繼續玩火

講緊呢單？搵志願者整疫苗？
9GAG見到

愈作愈荒謬...
不如話埋外星人用病毒侵略地球呀笨

反對23條立法聯盟簽署

唔係屈，係真。

利申：英國讀緊書，睇完個消息，下星一買機票返香港

快點全球排支

Push

都痴撚線

日落國：照用華為感謝黨支援

鬼佬咬返你racist

有時死咗好過
呢隻野好多後遺症 唔死都周身傷

抵咩抗
有時佢地自己攞黎
係咁奶共奶到唔似一個國家

個廣告好諷刺

係咪講緊黑死病

其實抗體有幾耐無人知,啲隻新嘢嚟

人哋可以直接閂server la

Twitter戰線需要你

Twitter文宣組

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhong

班大陸人真係會信

英國佬：用華為 香港又畀番你 仲想點 鳴鳴

呢張正

只會搵橡筋咁 遲下全球反中反得更勁
中共一直在玩命

survival of the fittest, 死咗啲廢老幫國家慳幾千億pension 一年，又可以解決housing bubble 同nhs overload 問題

就來作到小粉紅自己都唔信

但微信先有暫時

唔好意思借個位
入twitter舉報同埋迎戰支共輿論機器

成日恰鬼佬唔識中文睇中文媒體有種寫英文

做得好

咁係英國政府唔識應對姐
唔係英國政府故意喎

自己爆先又唔肯認
就算係美國佬中招先又點
人地可防可控
但你中國防唔撚到
第一個爆到7彩咁
就係中國防疫工作廢

仲有用呢個講法
家陣成個武漢市民都有免疫啦
是福氣wo 做乜撚野封市
傻撚閪

支那人今次威啦

哩吓over咗

英國咁乖咁愛共都俾支玩

鬼島：全世界都欠我一個道歉！我最好，我最勁，全宇宙都係我贏

橫掂都係認咗佢啦

武漢肺炎來自fucking chinese
Please fuck chinese.

唔怪得BJ咁撚大安旨意啦 厲害了我的國

真膠定假膠呀你?

岩呀
俾d傻西鬼佬睇下自己點俾人抹黑

報比國內人睇 你估會對外咁講咩

Cls

以為奶到咁盡中國會多謝你
事實係唔會
奶共偽人同理
遲早插返你一刀
人人有份

唔係作㗎BJ自己confirm咗哩個係暫時嘅action plan

如果你睇
“Sir Patrick said it is hoped the government's approach will create a "herd immunity in the UK".

"Our aim is to try and reduce the peak, broaden the peak, not suppress it completely," he said.

"Also, because the vast majority of people get a mild illness, to build up some kind of herd immunity so more people are immune to this disease and we reduce the transmission.

"At the same time we protect those who are most vulnerable to it."

He also said the new coronavirus is likely to become "an annual seasonal infection".”

呢段，佢地嘅意思係喺武漢肺炎喺英國感染咗足夠嘅人以達成群體免疫力之前都唔打算做任何停工停課停市措施，只會保護啲老弱殘嘅人

你唔記得咗班小粉紅會翻牆

the thing is 哩個方案有三個問題

1.老年/弱小，總之係特別容易受到影響嘅群體基本上係初期就係會死，除非有咩疫苗呀，特效藥或者治療plan

2. 現時有證據證明武漢冠狀病毒係會二次感染，加上二次感染有機會令到個免疫系統反應過度

3.如果真係60%人感染，咁呢60%人如果喺有任何症狀嘅時候去其他地方旅遊會令到隻病毒轉播到全球各地，其他國家一定會出入境禁止英國，咁經濟仲仆多咗

國際戰線

佢怕未燒著全世界既怒火咁

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

微信超多呢d假新聞

［全球反共］攬炒巴請入，想傾全球反共文宣

This time sadly but it's true

意思完全唔一樣囉
入面話已經無可能阻止, 直至足夠人有抗體
唯一可以做既就係減慢擴散, 因為短時間爆發醫療系統搞唔惦

岩喇 繼續點火

最後就中國成最大贏家

中共曲解左原意

佢無講過佢地要令到60% 人染病
靜係話 如果要有herd immunity, 要有6成人感染先做到

類似既野其他科學家都講過
只係中共曲解人地說話

咁而家政府乜都唔打算做就係要個社會build up herd immunity呀嗎

可以上去/r/coronavirus睇下啲英國人嘅反應

狗急跳牆 引火自焚
準備玩撚完

屌你 係咩都唔做 我尋日就睇緊阿對曼城啦

佢預英國人唔識中文

認真，係社會層面嚟講，nhs到今日都仲係叫人洗手同自我隔離，你覺得同冇做有咩分別

英國會唔會變下一個意大利

入嚟一齊討論

冇造謠，根本係真

英國人知唔知?

英國敢出聲先算啦

但係日落帝國on9又真wor

其實睇返數據真係後生會自動好返，但老嘢醫都醫唔返，又唔係話唔科學，......
但唔係全部

所謂新聞個tag用「原創」支式中文真係文化大災難

隻病毒真係專殺廢老

自己睇內文第一段

英國政府on9架

up

知
reddit啲人仲覺得好sensible
"I'm by no means a Tory but they seem to be taking it rationally"

超英趕美

唔好返嚟播毒

唔停課係鐵一般的事實

死下人就驚架啦

翻譯再幫支那宣揚到歐美

真係麗害, 一件無 38, 無啦啦出鳩晒名

自己啲人話殺就殺 話搶你家產就搶你家產，你越忠心咁奶，中共就越當你係傻仔

保住利物浦拎到英超。

英國: 5g 傾減價又有籌碼啦

支那政府利用人民唔識英文
根本同作新聞無分別

我都覺得係英美法德澳意瑞俄挪芬西葡做嘅
中共一定要同全世界講呀

只要面皮厚

e d真係高級黑，比你贏到口舌之爭又點，到最後全世界都知支共係無恥，無道德底線，野蠻，腐敗

做多d假新聞啦，做得越多反彈越大

因為睇死廢國唔會反抗

聽日到香港

有無屈啊
英國政府真係咁on9啊

明明我奶共喎
點解我會被屈架

所有中國人我話你知
病毒係日本韓國澳州美國英國加拿大 製造的，就係咁可惡。
作為中國人應該返回中國，唔好再留係陷害中國人的土地上。